做完運動好暈

岩岩跑完1000米同耐力測試 依家好暈好想嘔 點樣可以舒緩下？

慢步行，回番順條氣

唔該巴打 慢行緊返屋企 驚嘔係條街度

我都係咁仲要一出汗成身皮膚會紅晒

可能太少做運動 跑下都出汗 岩岩仲要老抽